Mobius Final Fantasy 仲有無人玩緊???

棄坑2年幾最近又入返來

好多卡要重新記過練過,不過都打算慢慢玩既

睇來己經無咩人玩了

原來連登有mobius post
仲有冇人玩緊

竟然有人回,三月玩左兩星期又棄左GAME了
太花時間....

咁咩game都花時間嘅
我覺得個系統幾好玩先玩到咁耐

都係,不過我自己一起身就忍唔住用啲能量
之後覺得好似比佢玩返轉頭就棄GAME算了

體力制game要有自制力
不過呢隻game休閒型都玩到嘅

巴打玩左好多年???
而家無咩GAME玩
專注玩人生ONLINE算

兩年左右 咩都爆哂
每日都係等新活動

3月玩既時候有次元裂縫打
呢啲真係有排玩